認真，移民蒙古，將來率領聞風喪膽既鐵騎征服中國，重建大元帝國

重建東莞酒池肉林會唔會好啲,捉埋雜彭麗媛同林奠做洗廁所

移民滿洲 率領八旗越過山海關 重建大清